компоненты системы сюда копируются, чтобы разбираться с компонентами, но не править код компонентов в папке битрикс. Когда надо че-нить повыводить - переименовываем в bitrix, а потом обратно - в bitrix_1
Можно удалить в любой момент.